陳怡真係好on9

邊撚個啊又

臭肥婆，冇男人

文宣既戰爭開始！

又係你吖 陳小姐
下次放cap圖好啦，真係唔好放Link

另外一人一 撳停影片 dislike & 舉報影片。

呢條陳怡好明顯就係一件 精神錯亂鳩黎既女權放大但又見風轉「轮」既大塊臭閪 基本上係狗也不屌 但係一有大陸既渣男垃圾大男人狗公抽插佢 佢又會好興奮 正一低等人種

Ignore her

Stop making stupid ppl famous

女版劉馬車 人形垃圾 唔洗理佢

人到更年期又冇愛情滋潤，
陳怡就是成功的例子

為咗錢，見港女撐反送中。咪轉上向搵藍屍長輩大陸閪嘅錢囉。上個月話題仲係港女鐘意嘅睇嘅嘢

啱啱先想開post屌佢就見到有人po左
Push

+1 見到條八婆啲嘴臉真係好想大把大把煎落去

白痴一件

屌 don't make stupid people famous
條友都on9

同性病獸一樣 奶共搵到食就轉風去奶共

Agger
所以先想push上去睇下可唔可以做到啲野

慘 以前睇左佢好多片
唔知有冇唔覺唔覺比佢洗左腦
奶共奶到出曬面真係好肉酸
仲講到自己讀咁多書 善惡都唔識分辨

其實佢幾耐洗一次頭
次次見到佢「執」頭髮就唔開胃

陳小姐，我半年前仲有一直睇呢啲片，但係而家終於發現你真面目，只係可以想同你講聲，屌你老母臭閪

終於露出佢嘅狐狸尾巴,佢竟然叫人捐錢比佢自己

比班大中華膠藍絲廢老睇下佢嗰頭屌港英
呢個幾鐘意食洋腸食ABC仲要教埋港女食

為什麼我的男友總是ABC?

洋腸 - 免費一對一free coaching